季初吹奏李城班偽球迷係咪死返晒入老母個西度

廢到主場俾我車屌打

車=最強

BR

廢到抵我利炒佢高sir勁好多

2-1

燈神賓仔

勁到

咩happy班尼斯正垃圾

反cup再反cup

nben好尾機

單刀唔入 死撚左佢啦